同緊班支那人食飯，有咩對策

佢地好撚嘈 但係係我老豆老母啲朋友